太子狗屋

出左防暴 3豬龍 1水炮

推 2135

應該要暫停裝修？

已經影到有狗做spy破壞商鋪射水
跟住入示威者數
同埋已經有人打爛埋hsbc...

其實林奠就係想攬炒
搞亂個市 出師有名地宵禁 立更多法惡法
令群眾同一般街坊生厭

既然對家咁想搞破壞 火上加油
點解我地要順佢意？
佢愈急 我地就慢慢黎 拖死佢
大家俾啲耐性 美國就pass法案架啦

推

網友傳過來,請幫幫手查下落

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

毋忘721 831